[突發有圖]翠華變左黃？

829放映 830重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

冇生意咪扮黃
一世罷食

唔好信 政治立場唔係派係一包糖上面顯示出黎

唔係喺

準備兩邊不討好啦

成班on9唔知邊班先係消費者

兩邊不討好

好喪

無哂支那畜咪扮吓本土

又想洗白

算罷啦，佢啲嘢又難食又貴，我食返大快活都抵過佢

hktvmall個post夠有一大班小學雞話王wiki係深黃黃

兩邊得罪晒

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

等執笠

執左幾間啦 下一步係除牌

咁難食
扮黃都冇用啦

wiki係田家嗰類啦我覺得，某啲時間識得講下人話

某程度上我地要欣賞重勇敢發聲既財團

點睇都係環保標語

姓田果兩件咪又係做戲
兩個同689好似好大私怨咁
咪又係投反對票查689ugl事件
可能私底下係老襟嚟㖭

tommy jai

為下一代爭取 係負面既說話？

呢個世界係咪得中國人係咁

真係咁想黃既話咪索性下次全部黑衫入去幫襯
睇佢以後紅唔紅得返

拿拿聲傳上大陸先喇

依家走返黎奶黃 食撚屎啦

我見到藍屍group傳緊啦，咁難食只能夠話扺佢死

應該講緊環保姐
你諗多左
睇埋下面句英文

扮架啫。。。
而且佢啲野又貴。。

世事都被你看透
矇得滯完全無留意

依個包裝已經有一段歷史
藍絲不嬲都on 9 姐
你地事事求真先得唔得

依家得罪埋藍絲

真係好耐無去翠華，食唔起

屌，炒左車，唔好推
一路都用依個包裝，而且係環保標語

入邊啲廚房佬樓面極度深藍
日日就唔停口咁屌鳩啲示威者

新黃維林

其實佢地係講緊環保 班友太敏感姐

好似用咗好耐架喇喎

藍尸瘋傳叫人罷食

佢地罷食關我撚事
最好執柒曬佢
呢間咁既垃圾又貴又唔好食係支那種先會幫襯

半日就澄清返
仲話啲包裝會下架

（已fc)翠華係真藍尸

幫佢宣揚d包裝等d藍屍都罷食啦

經濟制裁果然好有效，難怪支共咁盡

巴打係員工？

加上翠華喺中國好多分店
點會變黃

藍尸谷啲廢老嘈上翠華
翠華咁覆佢

翠華集團「聲明」近日網上流傳集團的調味包印有影射香港警察的卡通，集團特此澄清此乃2016年集團品牌重塑以「奶油豬人」設計的卡通。為免因起不必要的誤會，因此集團決定暫時會把相關用品先下架處理，對於有人刻意抹黑，集團保留法律追究權利。

仲有啲代號睇唔明：

更正，一手消息，翠華被陷害，呢D係2016年既包裝，剛剛先捐左食物俾 KWTDIST. Confirmed by DC kwtdist. 錯怪左。🙏🏼🙏🏼